【乘客小心】今次係城巴 座椅遭插針

再有巴士發現座椅藏針！今晨8時左右，一輛城巴969X由天水圍開往銅鑼灣，至第二站天瑞路時，有乘客告訴車長，指上層左邊第三行近走廊的座位，有一支約4厘米長的針插住。司機查看確定後報警，事件中無人受傷，警方到場調查，列作刑事毀壞案跟進。

N賓又開工啦

波台狗又玩野？

唔好屈 佢放開觀塘區

拉人未呀 日日係度談笑風生

懷疑係你做